有冇咩讀英文軟件好過Misrosoft Edge既大聲朗讀?

Google translate

我覺得edge把聲正d